港區全國政協委員代表全香港人支持國安法

港區全國政協委員發表共同聲明，支持建立健全香港特區維護國家安全的法律制度和執行機制，對草案表示堅決支持和擁護。

聲明表示，回歸後，特區在維護國家安全方面，存在明顯的法律制度漏洞，「修例風波」以來，香港反對派勾結外部勢力大肆破壞，港獨激進勢力日益猖獗，暴力恐怖活動不斷升級，嚴重損害香港法治和經濟民生，危害國家主權、安全和發展利益。沒有國家安全，就沒有香港的繁榮穩定。在國家安全遭受嚴重威脅、相關法律缺失情況下，由中央出手解決香港在維護國家安全方面的突出問題，勢在必行。

聲明表示，涉港國家安全立法針對的是分裂國家、顛覆政權、恐怖主義及外國干預等嚴重危害國家安全行為，對絕大多數守法市民的權利和自由，不會有任何影響，呼籲香港廣大市民為共同福祉，支持這項國家立法，確保「一國兩制」行穩致遠。

我代表香港人反對人大代表我

高永文同蔡加贊好似其中兩個？

D 建制派一直無穿無爛就無香港人最失敗既地方

掉份名單比所羅門啦

上繳聶德權未

新聞嚟？唔支持就真係新聞啦

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

夏寶龍話收集香港民意 又代表香港人發聲

人大不代表我！

人民代表大會呀Ching

自膠先

總之唔代表我

香港人必須反國安法

根本就係到而家連落垃圾桶都未做過

呢班到底係咩人黎？

佢地話自己係全港市民代表